盲反撚真係好戇鳩！

人哋差佬鋸樹又話佢唔用電鋸。
俾樹壓親之後話係跳樓抄晒車仲死撐，唔信看更，唔信差佬，信你班陰謀論？

俾負評但唔留言果d人

你咁認真 做人好辛苦

佢地只係嬲自己，所以有咩睇唔順眼都要屌左先，如果唔係點發洩內心既鬱結，香港人咁先無精神病，睇開d啦，今日排隊搭車果班何嘗唔係同尼個警察一樣，都係睇上頭頭。